大埔中心開始多人！！！！！！！！

好多人以為2點，其實係1點！！！

食埋飯好出黎啦

推推推

推

幫一幫你手

Wow

要人

幫手推

push

推
食埋野黎

推呀

pish

食埋個飯就黎

推！

黎緊

以為兩點 但仲未想郁

冇人喎

Push

好撚多人

收皮啦

唔係兩點咩

Diu, 又一點又二點

以為兩點..屌

埋緊單就快到

任何活動開波前夕梗有呢啲人

酒好好撚多後生 食埋野先過黎

你做乜鳩?

大埔人生性啦

唔好比其他區睇死

其實真係兩點，不過一點都冇所謂

遲到撚過緊黎

[兵法入門] 實則虛之 調虎離山 聲東擊西

兵者 攻心為上 攻城為下

遍地開花 安全歸家

全港最大的兵捉賊遊戲即將上線

請準備逃生路線 知己知彼 百勝百戰

旁邊就係狗屋 有裝手足要小心
好撚多便衣狗會咬人

Blocked

元朗完全冇人

真係好撚多人喎
50都唔知有冇

Pus

食緊飯

人呢

搶分啦

黎啦

行啦

目測有唔少人換晒黑衫

有狗衝緊

無拉拉有防暴！

大埔人

外圍開始有狗

大埔第一個區出防暴

有喬裝

已裝修幾間

小心狗狗呀，驚狗衝商場

聽日！！！城大要人

Push

嘩

高手

大埔 LIVE見到地面大量綠狗

藍旗on9？

小心狗衝

諗起五毛話唔好港島大型遊行送頭，地區開花安全，忍吾住笑出泥

衝入私人地方

拉左個

天橋？

推 大埔人加油🔥🔥🔥

衝上橋, 年紀大啲就趕走, 捉左個年輕既

Yes 大埔人 出黎

返5p 啦屌你老母

掟唔中真係可惜

好撚多狗

旺角同大埔已經9拉緊人

大埔撚同我閘刻落街

已到

推 出緊

其實叫黑社會 佢地係唔會有感覺 直接叫佢地中共走狗 過街老鼠仲好

又鳩拉

社會渣滓，冇貢獻，物件，非人類，冇人性，狗隻

人？

dickies

個男仔中四？

佢完全唔驚d死差佬

邊個男仔

有口罩 拉得
仲要圍左咁耐唔拉既話啲黑警會覺得好無面好無尊嚴

好似有索帶有豬嘴

好勁

死撚得 有晒位入

似乎係放人喎

拘捕了

拉左啦

仆街

嘩屌 咁都拉

話撚左架啦 浪費左好幾分鐘 黑警點肯放

拉撚左 on9

拉左個細路

拉乜撚

躝撚開啦屌你老母死煩膠五毛

大家唔好再覆依條垃圾tvb打手兼五毛得唔得

已經好撚躁底

痴線

又多單被自殺

鐵釘排釘乜釘都放馬路，做路障

個學生唔亂講野無可能告得入
行過鳩拉旨在嚇人

媽媽

阿媽到左 希望冇事

cls咁都拉原來老母都喺度

好多增援

老母出現了

細路被捕

出黎未 屌你老母 咁少人

叫咩 景軒？

叫 習警謙？

個死狗乸同個媽媽講 : 差館見啦

和理非依家有咩可以做?

隨時拉埋老母

習？聽到

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

拉個中四deedee
要拘捕恐怖份子嘅多人
香港警隊真係犀鳩利

岩，佢地以為自己好專業
其實都係同公安一樣凌駕法律，維穩至上既武裝部隊而已🤣

可以係翟既

一田果排狗落地

出黎呀

咁

禍必及妻兒

多d街坊岀嚟屌狗啊喂

上左警車

襲警軒

痴撚線

真係鳩拉的

多狗到痴線

個死差佬好似話佢襲警

揾左星火未？

又係自己主動掂人然後老屈襲擊果啲？

哩條撚屌話個細路襲警

屋企人、星火、民陣已知
唔使再post佢個人資料

想知係咪去返大埔警署？

告得入先算啦傻閪過街老鼠

最仆街係困人48個鐘果下

Pish

有狗車！係骨醫周森果邊！

路障有用 但好快就搬完 小心狗！

富盈門 又多兩架狗車！

係..就係哩條死撚屌

有冇人可以起到個臭閪madam, 佢d聲氣真係臭雞格咁好撚憎

屌 係四架 坐滿軍裝 係富盈門

散左去廣福道

好多狗車從後追緊

六架狗車係超級城 小心包抄

32台

女手足

出黎啦

有冇人見到apple live 15:27 狗沖前拉人果陣幫個黃衫伯伯戴口罩？

超級城係咪要人

起RB啦

而家出緊嚟 邊度等

我都想 揾唔到人

大埔好撚少人

去哂廣福

大埔手足唔好再圍黑警啦，今日目地係咩要攪清楚。

但係6 架狗車？

清算

陣地夠未？

星泰果邊有狗追之後散左 揾唔番大隊

班狗根本就係扮退後，引人行前，再衝，每次重覆，幾個幾個咁捉。

對峙根本冇用！佢地唔會被屌走，佢地走係高級狗叫佢地收隊ja!

大埔人要小心呀！

[即時] RTHK直播 TM 有打架康文署貨van有狗

成個大埔應該唔止6架，人數得三兩百，甚至更少

係咪轉場 邊度要人

想知

而家點

同上

起碼10以上 人就超級城都滿唔到

奶共狗

F5就撳爆

不如大埔墟？

其實不如見狗就走？人唔多 更加要走住打

tvb 攝影師今次做得幾好

超級城外面幫手影住 白恤衫有證男士（ 即使畀d狗惡意擋住鏡頭）

防止插贓嫁禍

不如聚左人先

有堆防暴係警署出面 沿住太和路馬路往大埔中心方向行緊過去

中四男仔係白衫
佢媽在現場
但popo叫佢媽差館見

一田對開堵路
而家popo拆緊

暫時淨係見一田大馬路果邊有狗拆路障，廣福道位置唔見有狗

都係一田對出條大馬路先多狗

而家點 鬥企？

原來半小時前出過黑旗

封完路放完火就轉場啦留係度等人地諗好點包你咩

少人到要去多人嘅地方添啦

而家咩環境？

大埔太和Set 緊fb 起緊磚

目標係咩？啱啱到見到唔多人

其實我都唔知
我覺得set完去裝修好似好啲
大埔打陣地好輸蝕

我走左去睇，元氣360都裝修完

Hello 想問下而加咩境 thx

點解又太和路對峙.....

假像黎

各位係大埔嘅手足食左飯先

各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

大埔果個女仔

係呀 都知tvb黑暗

但聽講有唔少前線都係偏黃

類似hk01咁嘅情況

超級城外有6輛豬籠車駛過，往大元方向

之前試過在巴士站撲出黎

而家太和路一田對開拆緊路障

識人做01 HR, 他說 前線記者是黃, 無奈老闆是藍

大埔有人被速龍打到成地血仲要無人影到

大埔依加round幾?

新興橋大量狗